##Функционал авторизации и регистрации пользователя
Выполнен послность с помощью встроенной авторизации фреемворка

##Функционал отображения всех новостей
Выполнен полностью, доступен на главной странице, переход доступен с 
любой страницы любому пользователю, админу доступен переход в административную часть.
Реализованна фильтрация по категориям и тегам, с пространичной пагинацией

##Функционал отображения отдельной новости
Выполним полностью, частично доступен для всех пользователей, на странице добавление комментариев и выбор рейтинга доступен 
только зарегистрированным пользователем.

##Функционал отображения профиля пользователя
Выполнен полностью, доступен для просмотра всем пользователям, возможность перехода на страницу добавления статьи есть 
только у пользователя чей это профиль

##Функционал добавления новости
Выполнен полностью, доступен только авторизованным пользователям со страницы профиля данного пользователя

##Функционал добавления комментария
Выполнен полностью доступен авторизованным пользователям со страницы конкретной новости

##Функционал административной части
Выполнен полностью доступен только админу созданному фабриках,
реализовано редактирование просмотр и удаление новостей.
Так же реализован функционал редактирования и удаления комментария, с возможностью фппрувнуть его.

##Функционал данных для проверки
В проекте присутствуют фикстурные данные для всех моделей. 


